模特珉周

超令

超令令

Bot

靚
好過佢

咪盲反啦 我已經特登唔貼

你就盲 你屎眼都盲埋

我周周靚到癲

降b都幾可愛 可惜隔籬係周周

wa我周周會唔會太能屈..

周周是咪減過肥 腿冇以前咁肉肉

唔出奇，公司會控制飲食

哇好正 想hh

咁多行程咁辛苦 休息得唔夠咪消瘦

點解izone d女女可以全部都咁正

你之前又話請佢食催淚彈

好撚柒喎

唔著衫好睇D

因為我pick既

e家都係

幾時退隊

好撚柒 who黎

我請人幫你裝修

我元